{"id":51,"date":"2023-03-09T16:42:21","date_gmt":"2023-03-09T16:42:21","guid":{"rendered":"https:\/\/example.com\/?page_id=51"},"modified":"2023-03-20T22:05:51","modified_gmt":"2023-03-20T22:05:51","slug":"main","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/example.com\/","title":{"rendered":"Inicio"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-group alignfull has-background is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\" style=\"background-color:#171717\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile is-vertically-aligned-center\" style=\"grid-template-columns:auto 47%\"><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h2 class=\"has-text-color wp-block-heading\" style=\"color:#ffffff\">\u00a1la escapada perfecta en Mar del Plata!<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color\" style=\"color:#d7d7d7\">A pocos pasos de la vibrante calle Alem, se encontrar\u00e1 rodeado de una gran variedad de caf\u00e9s y restaurantes, ofreciendo una fiesta para sus sentidos.<\/p>\n<\/div><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"685\" src=\"https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Balcon-1024x685.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-28 size-full\" srcset=\"https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Balcon-1024x685.jpg 1024w, https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Balcon-300x201.jpg 300w, https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Balcon-768x514.jpg 768w, https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Balcon-1536x1028.jpg 1536w, https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Balcon-2048x1371.jpg 2048w, https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Balcon-2000x1339.jpg 2000w, https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Balcon-scaled.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group alignfull has-background is-layout-constrained wp-block-group-is-layout-constrained\" style=\"background-color:#161616\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile is-vertically-aligned-center\" style=\"grid-template-columns:47% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"685\" src=\"https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/playagrande-1024x685.webp\" alt=\"\" class=\"wp-image-41 size-full\" srcset=\"https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/playagrande-1024x685.webp 1024w, https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/playagrande-300x201.webp 300w, https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/playagrande-768x514.webp 768w, https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/playagrande.webp 1140w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h2 class=\"has-text-color wp-block-heading\" style=\"color:#ffffff\">Pero eso no es todo<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color\" style=\"color:#d7d7d7\">La Brisa tambi\u00e9n est\u00e1 convenientemente situado a pocas cuadras de la pintoresca Playa Grande, donde podr\u00e1 tomar el sol y disfrutar de las brillantes aguas del Oc\u00e9ano Atl\u00e1ntico. Y con una gran variedad de opciones de transporte p\u00fablico, explorar la ciudad no ser\u00e1 un problema.<\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group alignfull has-background is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\" style=\"background-color:#171717\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile is-vertically-aligned-center\" style=\"grid-template-columns:auto 47%\"><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h2 class=\"has-text-color wp-block-heading\" style=\"color:#ffffff\">Este apartamento PH<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color\" style=\"color:#d7d7d7\">Cuenta con 3 ambientes, dos acogedores dormitorios con camas dobles en el segundo piso, y una gran sala de estar-comedor en la planta baja, que cuenta con una c\u00f3moda cama individual, ideal para descansar o alojar a un hu\u00e9sped adicional.<br><\/p>\n<\/div><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"685\" src=\"https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Entrada7comedor-1024x685.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-36 size-full\" srcset=\"https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Entrada7comedor-1024x685.jpg 1024w, https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Entrada7comedor-300x201.jpg 300w, https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Entrada7comedor-768x514.jpg 768w, https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Entrada7comedor-1536x1028.jpg 1536w, https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Entrada7comedor-2048x1371.jpg 2048w, https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Entrada7comedor-2000x1339.jpg 2000w, https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Entrada7comedor-scaled.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group alignfull has-background is-layout-constrained wp-block-group-is-layout-constrained\" style=\"background-color:#161616\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile is-vertically-aligned-center\" style=\"grid-template-columns:47% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"616\" src=\"https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Cocina-heladera-1-scaled-e1678639714601-1024x616.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-165 size-large\" srcset=\"https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Cocina-heladera-1-scaled-e1678639714601-1024x616.jpg 1024w, https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Cocina-heladera-1-scaled-e1678639714601-300x181.jpg 300w, https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Cocina-heladera-1-scaled-e1678639714601-768x462.jpg 768w, https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Cocina-heladera-1-scaled-e1678639714601-1536x924.jpg 1536w, https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Cocina-heladera-1-scaled-e1678639714601.jpg 1705w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h2 class=\"has-text-color wp-block-heading\" style=\"color:#ffffff\">Todo lo que necesitas<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color\" style=\"color:#d7d7d7\">La amplia cocina est\u00e1 totalmente equipada con todo lo necesario para preparar una deliciosa comida, y el cuarto de ba\u00f1o completo en el segundo piso cuenta con todas las comodidades que necesita para relajarse y descansar despu\u00e9s de un d\u00eda de aventura.<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-59eae32f alignfull uagb-is-root-container\"><div class=\"uagb-container-inner-blocks-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-2e8a410a\">\n<div class=\"wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-c0d8491e\"><h2 class=\"uagb-heading-text\">Excelente ubicaci\u00f3n<\/h2><p class=\"uagb-desc-text\">A pocos pasos de la vibrante calle Alem, se encontrar\u00e1 rodeado de una gran variedad de caf\u00e9s y restaurantes, ofreciendo una fiesta para sus sentidos.<br><br>Adem\u00e1s cuenta con gran variedad de opciones de transporte para llegar f\u00e1cilmente a distintos puntos de la ciudad.<\/p><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-a60feba9\">\n<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3142.785904958272!2d-57.53969688467497!3d-38.02877037971403!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x9584ddcc14d85c91%3A0x83d11c9af53978bd!2sFormosa%20259%2C%20B7602FUE%20Mar%20del%20Plata%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1sen!2sar!4v1678380050137!5m2!1sen!2sar\" width=\"100%\" height=\"450\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" loading=\"lazy\"><\/iframe>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group alignfull huespedes-contentos has-background is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\" style=\"background-color:#171717\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<div style=\"height:10px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"has-text-align-center has-text-color wp-block-heading\" style=\"color:#ffffff\">Huespedes contentos<\/h2>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns alignwide is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<div class=\"wp-block-group is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-vertically-aligned-center\" style=\"grid-template-columns:30% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/ana-150x150.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-293 size-thumbnail\" srcset=\"https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/ana-150x150.png 150w, https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/ana-300x300.png 300w, https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/ana.png 500w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p class=\"has-text-color\" style=\"color:#ffffff\"><strong>Ana<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:20px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color\" style=\"color:#d7d7d7\"><em>&#8220;Es muy c\u00f3modo y est\u00e1 bien equipado. Adem\u00e1s la ubicaci\u00f3n es perfecta, a pocos metros de la hermosa Playa Grande.&#8221;\u200b<\/em><\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<div class=\"wp-block-group is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-vertically-aligned-center\" style=\"grid-template-columns:30% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/pau-150x150.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-288 size-thumbnail\" srcset=\"https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/pau-150x150.png 150w, https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/pau-300x300.png 300w, https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/pau.png 500w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p class=\"has-text-color\" style=\"color:#ffffff\"><strong>Paula<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:20px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color\" style=\"color:#d7d7d7\"><em>&#8220;La vista del balc\u00f3n es ideal para tomar algo. Excelente la atenci\u00f3n y amabilidad de los anfitriones.&#8221;\u200b<\/em><\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<div class=\"wp-block-group is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<div class=\"wp-block-media-text\" style=\"grid-template-columns:30% auto\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/facu-1-150x150.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-289 size-thumbnail\" srcset=\"https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/facu-1-150x150.png 150w, https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/facu-1-300x300.png 300w, https:\/\/example.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/facu-1.png 500w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p class=\"has-text-color\" style=\"color:#ffffff\"><strong>Facundo<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:20px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color\" style=\"color:#d7d7d7\"><em>&#8220;<\/em>E<em>spacioso y luminoso. La ubicaci\u00f3n es perfecta, est\u00e1 cerca de la playa y permite disfrutar la gastronom\u00eda del barrio.&#8221;\u200b<\/em><\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a1la escapada perfecta en Mar del Plata! A pocos pasos de la vibrante calle Alem, se encontrar\u00e1 rodeado de una gran variedad de caf\u00e9s y restaurantes, ofreciendo una fiesta para sus sentidos. Pero eso no es todo La Brisa tambi\u00e9n est\u00e1 convenientemente situado a pocas cuadras de la pintoresca Playa Grande, donde podr\u00e1 tomar el &hellip; <\/p>\n<p class=\"link-more\"><a href=\"https:\/\/example.com\/\" class=\"more-link\">Read more<span class=\"screen-reader-text\"> &#8220;Inicio&#8221;<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_uag_custom_page_level_css":"","footnotes":""},"aioseo_notices":[],"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false,"inspiro-featured-image":false,"inspiro-loop":false,"inspiro-loop@2x":false},"uagb_author_info":{"display_name":"labrisa_8q24rk","author_link":"https:\/\/example.com\/author\/labrisa_8q24rk\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"\u00a1la escapada perfecta en Mar del Plata! A pocos pasos de la vibrante calle Alem, se encontrar\u00e1 rodeado de una gran variedad de caf\u00e9s y restaurantes, ofreciendo una fiesta para sus sentidos. Pero eso no es todo La Brisa tambi\u00e9n est\u00e1 convenientemente situado a pocas cuadras de la pintoresca Playa Grande, donde podr\u00e1 tomar el&hellip;","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/example.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/51"}],"collection":[{"href":"https:\/\/example.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/example.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/example.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/example.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=51"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/example.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/51\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":383,"href":"https:\/\/example.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/51\/revisions\/383"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/example.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=51"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}